[GME]大家要用盡自己既力量去防範對家

喂,屌曬你地,你地知唔知自己玩緊咩架,點解上面仲有人覺得價格跌左落去100既話都仲覺得對家要找數,暴風雨既前夕係平靜既,唔好鬆懈啦,如果今晚收市前佢跌到落100既話,我地D LC期權就變曬廢紙,佢地下星期就唔洗找數架啦,知唔知自己玩緊咩架

同埋大市大跌,即係代表對家瘋狂套現,套現用黎做咩?緊係準備落大棍啦,唔好再講咩有人做架啦,自己唔洗做,我地要100% WIN就要用盡自己既力量去保証依件事可以成功

我地今日目標係要用買貨守住價位,對家左右手蝕錢壓低價位,我地係某個價位買曬就=可以守到價位,但人地一定好多貨射落黎,所以靠個別既人SET大單守住都係唔穩,會好易穿,拉高價位有WSB既大佬去做,我地掛單守住100-300就夠

懶人包:SET價100-300,做足防守,唔好比對家出棍+封買貨令我地今個星期既努力收皮,我相信對手絕對係諗緊依樣野,因為佢地尋日已經証明只要冇人買貨,500都可以落到112

願各位武運昌隆

武運昌隆望到想笑

唔理幾錢照exercise咪得

要推

推

推呢個

眼都盲

連登仔撚有錢咩
就算基本1球本都放去玩正股啦
玩得gme本多極有限

分分鍾學生借完錢都係得個50k
已經all in左落去
仲同你掃貨連老母都要當埋出去

一直都講緊有能力既人,講真比你地掃到100-200既股只會星期一賺到更多

屌柒散水撚